有咩學習日文網站介紹？

平時睇開marumaru
但而家冇左大家的日本語既詞彙
同埋字庫數量唔多
有咩網站好介紹?
有大家的日本語或N級生字最好

買本書有幾貴

有大家的日本語果幾本
想出街都可以睇下
睇書唔方便
想搵D網站/APP